班衰妹天氣熱少少就著晒短褲

唔通著長褲？

圖定伯母？

人如其名

伯母褲都冇著比我屌緊